點睇騰訊？

點睇

買入時間

今日舜宇，好快就到700

我係你就沽左先，邊隻出業績邊隻死

係咪話設計皇者同QQ快車個項目主管走撚左?

你有冇玩王者先？

少左好多人課金

個意思係最幫騰訊搵錢D GAME個設計者無撈,咁騰訊以後只可以買GAME賣?